90／00後 Signal Group 吹水群

歡迎入黎認識多d朋友，無聊吹下水派下膠～
都歡迎叫春 分享下生活，分享下興趣～
都歡迎大家入黎搵下飯腳～
男女都歡迎，希望呢個群可以令大家不再寂莫
歡迎大家踴躍入group

玩多p?

拉
攞咁多資料想點

goodmorning sir
goodbye sir

Good morning 蛇

~

請問樓主你吠開邊個環頭？

推

signal 淨係for 私人用 咪撚入公開gp

有無女㗎 無唔入

收皮啦

喂，喺tg攞料仲未夠數交差咩呀蛇？
入你老母臭閪呀過主啦冚家鏟

推～

～

呢隻賤種狗乜鳩圍爐po狗公group都有佢份
勁撚中意扮感性 好撚嘔心